泰晤士報：英國政府應讓BNO持有人成為英國公民

Times Newspaper Editorial: "That should include making it easier for Hongkongers to live and work in Britain. One option would be to allow those residents who hold or BN(O), status a right to the full British citizenship that they were denied in 1997."

《泰晤士報》社論：“這應該包括使香港人更容易在英國生活和工作。其中一種選擇是允許持有或擁有BN（O）身份的居民享有1997年被拒絕擁有的英國公民的權利 。”

P.S. 請大家簽一簽以下聯署

推

push

個聯署同尋日嗰個一樣？

係

全世界去Twitter多謝泰晤士報

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

有冇人知泰晤士報個聲望係點？

攞住 BNO 既全部都係廢中廢老

《泰晤士報》隸屬於魯珀特·梅鐸的新聞集團。長期以來，《泰晤士報》一直被視為英國的第一主流大報，被譽為「英國社會的忠實記錄者」。《泰晤士報》在英國國內政治和國際關係問題上扮演了針砭時勢的角色。在被梅鐸收購後，《泰晤士報》風格漸趨保守。該報在政治立場上傾向支持英國保守黨。

可以參透下依句

英國三大報

講真, 英國只做呢個益左既只會係班廢中.

90後有BNO 既好少
就算有得父母傳比個仔
都係會好少得益香港後生仔.

應該Ok，不過一個報紙佬講野唔等於英國人歡迎我地

有冇第句

數都唔識計？

呢排感覺英國訓醒
雖然唔多，但真心有期望

點會益得少
我諗起碼一半連登仔老豆老母有
救得一個得一個

大把八九十後巴絲有
因為唔想益廢中 而唔幫其他人平權係本末倒置

如果攞咗bc可傳下一代嘅話有好多人會受惠

咁多人自爆...真係咁驚國安法🤣

係就快 唔好等下個禮拜

連登仔邊有老豆老母㗎,過左40就係廢中藍絲啦

最後既篩選唔係用bno 劃界，係會有審查，過往發過咩言論，唔會走得甩，即使你點删都好

科學抗爭必勝法

Up

係BNO轉BC計劃呀 要背景審查
BNO平權俾晒班紅底藍絲入去做間諜呀?

Push

呢個話題講左廿幾年
要比一早比左
當旅遊證件用 happy下算數

利申有bno

應該開返bno申請，bno後代都申請到

武則天登基之前都放咗唔少風舖路

唉以前屋企人死蠢 唔撚識申請Bno 唉 冇啦 屌那星

過50既廢老一概無效咪得

Meanwhile the opportunity to apply for BNO status should be extended to all residents in the territory.

人人有份喎

其實再加埋外交委員會主席個聲明
佢都係con

一個禮拜都未夠就囉咗？ 應該係父母有先有得囉

理論上係好，但咁查法要幾耐幾人先查完成百萬人？

呢個就唔同意啦
一定要97前嘅人同後代先可以有

有乜所謂，班人去到英國都唔識講英文架啦，工又搵唔到，成世人留係china town

呢個係冇可能發生

無咪去台灣或者其他平價地區囉 保人命事大

英國佬好多都祇信BBC同Sky news

唔好咁左膠式思維

係好事 一國兩制擺明玩完既情況下 英國根本想點都得

諜條毛咩，入到人地D高科技領域先講啦

你係entitle就拎到嫁啦 咩事

遮嚟有乜用

係, 恨佢地一世

咪俾囉，係愛國嘅自會留低

睇到都冇所謂 反正冇名冇樣

轉會傳聞最準
最鳩屎應該太陽報

其實影響力係大，當然，民意唔一定好支持
但保守黨mp慢慢屬意，佢地遊說選民唔係冇用
何況lib dem都支持平權

ching你有個好父母
利申00後 得老豆有bno 希望可以快啲轉到bc

咁真係唔係咁清楚係71之後囉唔到定71之後出世囉唔到

轉到bc ，下一代都有得攞？

from wikipedia

轉到bc即係佢有英國籍 咁正路直屬親屬都有呱

on9, 過28已經係廢中啦
一律當藍屍

英國無交過稅好似無資格拎福利?
啲廢中廢老英文都唔識多隻又無專業技能
英國天氣又差 嘢食又難食
點會飛過去受苦

BC by descent

都... 要好快手喎
我記得我細個果時都差唔多上小學至囉

其實藍絲好少有續bno
反而有藍絲會拎bc
其實只係比vaild bno平權已經隔左班藍絲
又接受度會好過全部人一次過轉bc

淨係科技要間諜咩
工聯會 新華社以前都係係香港搞輿論 搞統戰
BNO平權仲有得投票
BNO人數都仲幾十萬人又可能社會福利政策

本身居英權就係應得
唔在於益唔益

應該由所有 英聯邦王國接收

聯合王國
加拿大
澳洲
紐西蘭

其實應該劃線，無續就繼續一世BNO
有既就審查
年過50會再嚴謹

吊你我唔係la

如果係收的話, 根本只有英國有責任, 其他英聯邦國家, 收係人情唔收係道理

咁似乎引班友入大英都要整D台灣法例去DQ D大中華膠搞滲透喎

BTW我諗大英都計過條數承受到先會俾，而且佢地應該要labour

大英祖國

不過咁
尋日一齊出聯合聲明其實好少可
點都有d野既

最好係用canzuk解決

好容易 冇bno既手足嫁/娶有既咪得

同意

好彩當年游水游得快
唔係就冇
利申97deadline fighter

好難審查到
有d人嘅父母一早死左，要check 人死亡證同親子證明？

你要審查嘅話，意識形態又查，袓上幾代人又查，查到2047都未搞得掂

其實刷咗都睇到

得罪講句 邊有可能
你睇佢啲聲明用詞幾弱雞
唔撚知既只會以為無中美聯合聲明

嘩咁都得
咁我不出幾年就俾人話廢中都幾慘啫 到時我都未讀完書 ＝ ＝
同埋 他朝君體也想同咋

By the way 有冇人話我知 The Right Honourable Mr Alastair Carmicheal MP 係咪真係有心搞㗎 國會webpage個HK Bill 仲係吉嘅 （原定6月二讀㗎嘛延遲到9月即刻揸晒流攤咁款) 最近仲喺發tweet要求提早二讀 但都係冇嘢睇... 究竟係咪 Orkney and Shetland 遠得滯要忙住搭車呀 （佢肺炎封城初期最後一次親身出現會議好似要用26個鐘先返到屋企 正常5個鐘 仲因為堅持繼續virtual Parliament 同 Rees-Mogg 開晒片）

諗緊好唔好寫email俾佢斟斟 大家點睇

第三句咩意思？

依家肯覺得呢啲rights that we were denied咪好
但記得畀埋最緊要嘅繼承權嚟

父或母或者兄弟姊妹是但一個有都得

如果平左權
我老豆老母有bno，佢地移居英國
而我冇bno，我係咪含得撚？

24 JUN/JUIN 97 XD
Redaction epic failure lol

有無人可以開心share

其實仲有幾多個STEP先落實到
覺得係有個別人士想幫下手但其他議員未必會贊成
係咪太大期望

00後全家得家姐有，係咪可以擁抱大灣區

我有bno...80後手足...咁都當廢中處理?

推！有沒用都做左先

真係立左國安法 比居英權bno 就都幾樂觀，要開新申請就 好難講

好多熱狗玩分化

意識形態就唔使查啦
老實講收埋藍絲都冇計

點解你講嘢咁矛盾
有得父母傳俾仔女，點解又會少後生仔得益

整埋條link 出嚟先得格，費事搵

我有
阿媽有
老豆冇
點攪

以為係 先岩 IPAD KEYBOARD 打字好撚煩 成日打錯字

我24咋屌你老母

97年有尾期BNO點算?
23歲廢老?

所以連登睇野令你覺得好煩
根本無人會CARE咩廢老
我就睇大局 多於乜野廢老藍絲乜乜乜 理得佢地死咩

總之依個世界好簡單 多個後路永遠係好事
好似錢咁 就算係人民幣又好津巴布偉幣都好 你都要啦

可以繼承BNO，或證明到97前已經喺香港生活嘅可以申請BNO
(咁樣97前冇BNO嘅香港人可以申請，生嘅仔女又可以申請，已經夠包括晒所有香港人)
同英聯邦國家傾分擔責任，BNO可以揀一個國家居留權，住5年可以轉passport
個計劃設日落條款，10年居留權，畀晒機會香港人，唔好食兩家茶飯
英國又可以永久解決呢個煩惱，西方國家又可以抽走資金同人才

建議遊行舉BJ車頭相

唔少藍絲中年有bno 㗎，益埋佢哋

我82歲 冇bno😭

關英聯邦國家咩事⋯⋯
No FF

好難講，唔知英國會點搞，現有bno 比番居英權就史上最有機既一次了

推
客觀上香港多左幾百萬既英國公民
英國同英聯邦就有軍事介入籍口

唔使咁諗嘅
以英國政府咁度縮嘅性格 係唔會可能發生

依家啲人咁懶，又唔識Fact check又唔肯爬post做伸手黨。

開集中post仲死

你肯英國都唔會肯
點會比d愛中國藍絲入黎做間諜？

分分鐘連自民黨 工黨 保守黨都唔識分
又成彈人唔出兵乜乜乜
你話香港人國際觀真係差到無人有

"If we chose to"
咁就係國會 chose differently 嘛 Tugendhat 係咪語言偽術 lol

「英上議院通過無約束力議案，籲英聯邦予港人第二公民身份及居留權
英國上議院於當地週四（24日）辯論香港局勢，並通過一項無約束力議案，促請英國政府呼籲英聯邦國家給予香港居民第二公民身份及居留權。分析指出，儘管這項議案不具約束力，但能為首相約翰遜（Boris Johnson）、外相藍韜文（Dominic Raab）等構成一定壓力。

原文：《晚報：英上議院通過無約束力議案，籲英聯邦予港人第二公民身份及居留權》 」

反正都係FF
現實咁講，英國食唔晒咁多香港人，好多移民咗都係圍威喂融入唔到當地，又係另一個社會問題，幾個大英聯邦分擔比較容易，澳洲、紐西蘭、加拿大仲食得落

因為啲廢老放棄左BNO要
話冇用 要左特衰護照

我覺得唔好咁樂觀，就算成功，老豆老母有bno應該都唔會傳到97後出世既仔女，咁樣英國即係無了期接收所有香港人，況且97後的確唔關英國事
最有可能既平權大概都係將現有bno變bc，英國慷慨既應該都會開放返申請，俾返bc俾97前符合資格既人
總之所有野都應該係以97前作為界線

冇得唔俾 國會至上
所以最緊要都係國民同一般黨員們嘅取態係點

China town邊容納到咁多廢老
要令BNO人有居英權又唔會比廢老去拎著數
最緊要既應該係訂一啲條例

例如BNO持有人有權去英國生活讀書同工作
但頭n年唔可以拎「綜援」
必需要有份交稅先可以享受醫療福利之類
最後bno只係永久居留權，住夠n年先可以入籍轉bc

有權利就要有義務
咁樣既平權久而久之唔識講英文又搵唔到工既bno廢老自然就會被淘汰
對英國政府都有利 雙贏

bno平到權代表英國同歐洲係香港擴大影響力既

因為真係就算九七前都好多人冇BNO
97前出世亦冇幫仔女搞

身邊唔少

當然平到權係好事 走咁啲人 有緣再會

你睇吓班膠官/工務員，自己就香港做仆街，老婆仔囡就英國🇬🇧，讀書

佢哋留低嘅只係自私囉

其實有bno都唔會走得到

以我為例..有bno..岩岩有小朋友

就算我有又如何..小朋友無..都係走唔到

其實係幾個黨都撐平權

British citizen可以繼承架....

你以為啦，一樣有架

佢家陣得幾歲...
姐係我有佢又有...佢有..佢日後小朋友都有...英國都收唔哂啦...

其實英國政界有呢個諗法或者風向差唔多可以肯定
但距離成功 我覺得仲有好大段距離

你小朋友日後個仔女要係英國出世先會有，放心

我咪講緊D廢老自然會被淘汰囉，所以其實唔洗太擔心有BNO都係廢老，因為廢人去到邊到都係廢。而雖然英國政府都係鳩鳩地，但一定唔同香港政府一樣，俾咁多著數新移民，一定有附加條件啦。

幫大陸做嘢點會唔牽連老婆仔囡呢？
支共唔會有禍不及妻兒嘅IDEA

平到權就好做好多
之前已經有手足講左啲方法令有啲手足可以走

到最後希望唔同國家每人收啲，英美澳加台灣，等大家有條退路。

我都有 bno，但係如果真係淨係批 bno 有 bc，我真係覺得冇嘅𡃁仔係好能慘。佢哋唔係 condom 唔好自己走咗算。

現有bno holder平權已經接近冇懸念
係睇可唔可以傳一代

香港多咗三百萬英國人呢條數希望你識計

marry them

呢招實行英國佬仲驚乜脫歐,立即成萬億玩金到戶

已婚 sor

其實我一直懷疑香港人無國際觀，係唔係都係因為制度問題所致
同埋全世界都國際意識差嘅，係依家有大事香港人先有必要運用，同埋假假地法定語言都係英文，比咗錯覺啫

有名你叫廢老
全部英文都唔識個
俾BC佢哋
咪又係留喺香港睇百份報打嘴炮

Can someone post the full text please?

BC係有 by descent

一舉兩得

天琦原來係藍屍

如果無BNO,只要有mechanism防滲透應該都可以照比citizenship.

up

有我都唔要
英國呢一年做過d 咩
班00後為左香港付出左幾多
要做英國狗寧願陪班00後煲底見

所以我覺得bno平到權都只係有限度平權

搵個18歲妹妹結婚先

過左期得唔得

97前無申請個啲仲慘
97後都話 佢地法理上的確同英國無關係
但97前好細個 老豆老母又無申請 呢班人明明係英國遺民 但就變哂中國人。

97年1月1到6月30出世嘅可以當年12月31前攞
7月1後出世嘅就點都冇

救得一個得一個，推
雖然我冇份

依家黎睇都幾樂觀

但唔知幾時
可能好快，可能有排

點分？
最後最多得益就係個班老野。

希望立國安法前搞掂啦
到時英國疫情都應該緩和晒

有未滿十八歲子女可以囉

如果今年內搞得掂
想去歐洲住嘅又可以去歐洲

我覺得一早決定好,如果英國全面奶中,根本唔會出現hong kong watch呢樣嘢

何出此言？hk watch係Ngo黎....

大撚把20幾30歲有BNO ， 轉左BC 可以幫埋97後出世果班， 除非你唔想救班手足，咪唔會講呢類垃圾說話。

利申： 有BNO

望下 Johnson 再望下 Raab 我暫時覺得仍然唔樂觀 sigh
連講風向都未係
一日佢唔肯 absorb 做 govt bill都係舉步為艱

相信講得多，總有一日會變BC

踢走廢老老豆老母，連登仔應該仲更開心

你講到你小朋友一出世就結婚生仔咁，
過多廿幾三十年先再多一個都收唔晒？

其實英國有著數喎 係人都知香港人能力唔差 走晒去英國 香港就變垃圾 繼而斷中國水喉 但到時一定中英斷交
另一方面要諗拎得bno都有咁上下年紀 好多都退休 如果唔比傳下一代 變相養咗班寄生蟲
同埋英國本土一定有人反對會唔會搶佢地工作

times 出手係意向底定

佢地內心想親中，但好似好多英國人因爲武肺反中

puuussshhhh!!

最緊要人多,到時大條道理寫信比MP叫佢地制裁薑融

BNO係終生有效
就算過咗期廿年冇續都可以申請返本新即

跟本篩選果啲制度上係簡單野黎，
最多咪驚俾人話唔公平/歧視

持英國護照者若背叛英國乃干犯叛國，一入境即可拘捕，英國早幾年已經做定咗野，將叛國罪刑罰加辣

去到都係二等公民，但我接到

香港=強國三等公民
英國=英國二等公民

到時可唔可以假結婚 帶人去

有BNO 但唔識英文

反中但都未必代表想庇護香港人 始終差咗啲嘢

一樣，係香港已經係低賤既低盤佬

本身bno原意資格係一世 本野到咗期唔係冇資格

如果話俾現有 holders 優先（around 250k) 同埋實施配額制度（大陸每日150） 咁又好聽（話一次過接唔到咁多貨）又可以實際上篩選下啲人（有配額就彈性大啦） 等等下有啲都去咗第二個世界lu

97年出世
但主權移交後
表示好撚絕望

呢個option其實係最好

00後冇
不過我啊哥有BNO， 咁我會唔會有BC?

『薪火post』BNO 續期資訊(77) THE END IS NEAR

我廿幾我都有。。到時我啊媽有，我細佬都會有（00後）， 邊個話對00後會無意義，咩失敗主義

可以revoke長輩決定

廿幾年前冇咁逼切啫因為
香港情況越凶險佢咪越多動作嘅可能性

你首先是中国人

00後...

你同你牙哥結婚就有

如果真係有居英權，走得最快一定係藍屍

我諗個邏輯係，佢大規模咁個個當桂民海搞咪會變外交風波囉

但有平權嘅可能好大程度係因為香港水深火熱
每日150要搞掂25萬都要好幾年
到時啲人入晒集中營

其實中国就點都打橫黎
只要國際間共識認個英籍就係外交風波啦

Those has BNO but dont have HKSAR passport

英國應讓所有香港人成為英國公民

佢破壞國際條約在先，夠薑就開戰

人地英國佬諗利益，香港兇險關佢地叉事。
要理既廿年前理左啦

咁150係講大陸啦 但如果係3mil香港人 咁好難支持 我估先俾哂現有嗰250k先都勉強講得通嘅

咁就唔叫平權啦

唔係個個有本錢走/想走加堆有愛國人士 ，玩實走既一百萬都唔知有無

其實難轉bc 當地就業、經濟情況咁差 開埋比我地過去 啲英國人會唔會覺得我地搶咗佢地職位同資源？

00後表示可唔可以帶埋我走

樓主幫pin 唔該

BNO有冇居英權關你撚事咩五毛 扮夠關心我英未

最後呼籲各位善用起底 一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post 順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block 得閒就入post提醒下手足

打番中文啦

為左本bno 憎屋企人成世你冇病啊？

平左權都要識英文有技能先生存到架，你估咁易

打完飛機未

當有幾萬人過去集中晒一個地方，形成小社區，入面仲駛唔駛用英文？
可以變到成個城鎮用英文係小眾

真點新香港

冇必要去代替佢考慮咁多
佢哋係要解決呢一個問題，
只係佢哋一直唔解決所以個問題先至去到咁嚴重
本來呢一本護照就係一個唔公平嘅對待，
佢係乜嘢情況底下都係唔公平。

你覺得英國人受呢套

嘩，唔係普通投稿
係LEADING ARTICLE
直接報社社評

財政較好嘅朋友
可以課金訂閱多謝佢地

Any different?

如果申請人申請被審查言論時唔係無後果 就可以大大減少申請人數
1. 通過成為英國公民
2. 親共 被禁止入境英國

到時個班廢老都唔敢apply

想同我假結婚?
到時弄假成真插爆你屎眼喎

我指係呢篇唔係一般評論員寫嘅文章
係你所講嘅社論
係佢報社嘅立場
當然好唔同啦

即係可以理解為The times依份報紙想Bno平權？

其實最簡單既方法咪bno變永居+可以做野，但冇教育以外既福利。
後生仔就讀書，中年人就搵工。英文唔叻就讀語言學校+college出黎搵技術性工作。

而想PR>正式公民既，再好似移民咁計分，慢慢比移民局批
必須：ielts6.5,有3年工作經驗，通過背景審查

所以唔會冇條件畀居英權
一班外來人去到就係社會問題，點向選民交代
最有可能係同其他英聯邦國家傾技術投資移民特別通道，門檻低但有配額

加拿大咁多左膠 又咁多地
可憐吓我哋喺北極附近俾塊地我哋

係呀
你睇佢個作者署名
係直接寫The Times

所以話今次係算樂觀，唔係打飛機

有能力咪自己搞外國居留權
我見97前出世嘅人拎BNO國籍寫英籍都好酸
不過自己努力搵機會去海外一樣可以長住

而且若果英國無條件畀BNO有居英權
BNO香港人同時有英國同香港居留權/福利，甚至轉做BC，雙重國籍
對英國人唔公平，政治上又係交代唔到

我外公以前英國打工 都係拎緊拎緊英國加香港福利...

pish

感覺上Valid BNO嗰班入手比較合理

有咩問題？佢容許得雙重國籍就係咁
你澳門人香港生活夠有得收澳門錢享受香港福利

啲上撚哂車既藍絲真係多撚謝哂你
即刻賣樓移民係英國繼續愛國

完全唔認同
80後好多黃

話人日落但又想搬去住

日落還日落 佢點都唔會害自己國民
強國，港共就咩都做得出

無錯，因為without referendum
問題係點樣將件事做得好睇啲咁姐
我唔想用一個英國人欠我地既態度去完成呢件事

溫哥華班香港移民已經搞臭咗香港人個名

只可傳一代 你個仔要返英國本土生孫先可以維持個國籍

你又知收唔曬 去其他英聯邦國家咋嘛

BC容易啲移民英聯邦國家？

有BC點解要移民其他英聯邦國家，直接返英國啦

btw 我個假設係英國收唔到咁多香港難民，就會分流部分人去其他英聯邦國家(無得揀)的離島/未開發地區之類，未必係加澳紐

搞掂個BNO平權先啦，一步一步黎

年齡層由2x 到 5x

其實唔算少... 97前 香港出生 ， 而當時有申請BNO 既人 都好多wor

90後有好多都趕到尾班車

有部份應該死咗/移咗民

最好用政治取向審查一下

喜歡支共的賣港賊，當然留在中國大陸，享受你中國大陸的榮耀

英國第一大報

條友一早block左分化個類撚屌黎

到時我地香港人俾人屌死

英國信得過？英國唔配擁有高質香港人

係, 英/澳 係互相最大嘅移民來源國

20年前可能就屌死
但而家就未必
因為英國自己大把地方都變咗其他種族就主流
當然我哋對其他人就應該講英文，不過如果對方本身都識廣東話就無所謂啦

利申：支持移咗民人融入當地生活，學習同運用當地語言，而唔係乜都唔學匿喺自己個區，跟住屌人歧視佢

上晒岸既人本身去邊都得啦⋯⋯

齋上左車又點？到時真係有逃亡潮你做佢地d樓賣得出？

我30 都係廢中？
sor lor

哇
完全估唔到
咁嘅話香港人要做好啲啦

唔係盡信
只係諗下點樣各取所需

屌你啦，係互相幫助融入，唔係整個hong kong town.

你諗下一班人賣樓去，當每個家庭拎2m,
去到要租樓買野，呢到直接推緊成個經濟圈，
英國未必真係蝕

Jhhhh

搞能笑, 有本事咪自己走囉
你屋企人幫你搞到bno, 又會怨點解唔係bc
你屋企人幫你搞到bc, 又會怨點解唔比錢你讀寄宿學校
你屋企人比錢你讀寄宿學校，又會怨點解唔幫你係倫敦買樓

連燈仔最能多你呢d廢柴，怨個地球唔圍住自己轉

你阿哥都冇啦, 何況你?

畀個 D 100萬鎊資產嘅，咪得囉。

唔好話直接轉bc
俾bno holder 幾年visa去搵工再轉work visa已經好好

我知可以用tier5 wh
但唔少人都超齡

條撚屌擺明玩緊分化

計分就變咗做技術移民啦

有100萬鎊資產嘅就唔撚洗你俾啦，喺個地球儀篤個國家都移到啦
依家最需要嗰班係8／90後，錢就唔多但一定被港共打壓嘅一群

平權呢d嘢真係聽撚到厭

係平嘅一早搞撚咗

自己香港自己救

垃撚圾英國

true. 自己就係人版
身家十幾廿萬.. 一平權就想過英國了
租屋搵工 重新開始

條條線都要打，唔好諗住BNO會馬上等如BC，但只要堅持局勢每一日都在變，尤其在武漢肺炎之後，總之寧願做二等公民攞BNO都唔會攞特衰本垃圾

係，又唔係得一條線，當係輔助主線都冇壞

香港命運同國際局勢唔係咁容易靠單一事件完全解決，往往要多條戰線嘅全力推進先會見到署光，總之BNO線無論係點都一定要堅持

又係呢D垃圾放負文，屌你老母五毛狗

講真就算香港局勢有咩改善都會益到班藍屍老廢，咁的話就咩都唔做坐以待斃嗎？

一旦BNO問題有突破，其他嘢都唔係無可能，記住政治唔係一塊鐵板，咩都有可能，一日未死一日都會有改變，同佢鬥長命都係其中一種抗爭手段

𨳒你老母食屎狗五毛玩分化

無錯

果班話咩都冇可能嘅撚樣，咪叫佢地同青山國師坐喺屋企戇鳩鳩咁過囉

所以而家英國有報紙開到聲，香港人唱吓雙簧根本無咩壞

萬一爭取到，等睇中國戰狼式外交都好呀

時代唔同啦,經歷過歐盟嘅脫歐派英國人會覺得
一個同英國完全冇關係嘅人可以嚟英國住同讀書(就好似一個攞葡萄牙護照嘅澳門人咁)
反而一個攞住英國護照嘅人係受入境管制
咩叫唔公平?呢樣就係

未續bno 既 快d續番啦，比人地睇下你真係想做返英國人

其實最at least 都要比香港人放錢去英國大銀行避險

你有bno 可以用某d英國銀行

有短暫居英權都好

居英權就係居英權 唔會有短暫

幾時absorb做government bill

邊幾間？

師兄， 你試過用BNO 英國開戶？

應該發起全民續領BNO，以後都唔再攞特衰，以示香港人的心之所向

我自己係咁

從來無申請過特衰

Pushh

自己九七出世 屋企人冇幫手攞過 不過都冇得怨嘅
因為香港人可以互相扶持 有能力嘅就自己移民先
暫時都冇得奢望英國㗎啦 唯有自己努力
堅持 大家加油
光復香港 時代革命

第一步叫身邊所有家人朋友都攞返BNO先

而家續都有排delay
如果話計現行valid嘅 其實都對一直有續開但適逢2020係第十年到年嘅朋友唔公平

未FC

refugees 係另一概念

未知咩料

泰晤士報都唔識, 叫人 BNO 平權說服力會唔會低咗少少

未有任何實質條款好難講，總之有BNO都唔續就唔好再話咩都做唔到，機會只係會俾有準備的人

我都慶幸我仲有三幾年先到期，如果我2020到期都幾le hea

Bno 起碼幫到一堆8x 9x 既黃絲

至於揸bno 都有藍絲 我覺得無可避免

起碼佢地97 前已經唔相信中國先會攞多本bno

支持

你地淨係諗你地
你地有無諗過英國local 既人點諗

無啦啦咁多人走過黎

總之我地一定要呼籲身邊所有人攞返BNO先，否則真係返屋企瞓覺把啦

我老母嗰啲冇特別攞， 只係97前佢去旅行 ，本旅遊證件就係bno， 咁佢就有囉， 而家都唔會打算續， 佢呢啲都唔係臨淪陷前驚中國而申請

就算今日俾BNO香港人，又有幾多人會馬上過去呀

講真成廿幾年了，好多人想移民嘅已經用其他方法走咗，又有一部份人死咗，剩返仲有心力想移民嘅其實唔係真係想像中咁多

呢個post好多廢中

我發誓如果真係有朝一日因為BNO而去到英國嘅話，一定會搵方法去拉埋一啲九七後嘅手足過來打工或幫手

你都on9 重點係本來應該要申請嘅野冇申請到。你出左世個人開始大個仔會唔會一本護照都冇係身 淨係你屋企人有？ 要自己大個搵錢出國乜乜77先走去自己申請？ 呢個係遠見及自私問題。